成日都好眼訓，有冇人都係咁？

好攰呀

好易攰

尋晚無訓直接返工

中醫學角度黎講，你濕重！

打少d j啦

點解救